玩咩都得 唔好玩感情

唔好講到自己好鐘意我咁
然後到我開始放感情就唔瞅唔睬

Sorry

你中意佢之前係點？
有好感 大家hehehaha好開心 定 你會好怕醜咁?

賤撚到仆街

佢對你都無感情
點玩？

我從來只係呃感情唔呃錢
對唔住

玩得好開心 有講笑咁話一齊

寧願你呃錢

Thanks 我勇敢啲對佢

記住唔好忽冷忽熱呀知唔知

睇化左 依家鬥忽冷忽熱

借問聲你又會唔會同佢相處怕醜定大家hehehaha?

會hehehaha又會dead air deep talk唔到 跟著就忽冷忽熱 無限循環 心都淡

咁真係中意人之前 女仔係怕醜定樂意hehehaha真係睇人

個女仔可能唔知你點諗 驚表錯情

所以會再主動啲
So far so good

加油 但唔好一次過太進取嚇親人

我都係 就快鬥贏 以後唔講野

唔會啊 貫徹我9up風格
但同時我想用行動話佢知我記得佢講既野 進步緊

琴日先喊完 情緒黎到個陣忍唔到 但其實move on左好多 就係咁衰等你沉左船佢就抽身 好左未沉得好深

認真佢係會feel到既

佢會唔會驚拍拖炸
有啲人太耐無拍真係驚拍拖 即使同你相處得好開心

成日幾日唔覆我之後上水話好忙
好忙一開始唔好秒覆我呀嘛

可能搵到另一個

佢個款唔似冇拍過 不過有時似毒毒有時player咁